{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejudongmungeseuteuhauseu-cheju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베드라디오 동문점"
    },
    "text": "ベッドラジオ東門店は済州に位置しており、中央路1ギル41-1に位置しています。 ここでは庭園、無料専用駐車場、テラス、バーなどを利用できる様々な施設が提供されています。 宿泊施設は済州港国際旅客ターミナルから約2kmの距離に位置しており、無料Wi-Fiが完備されています。 また、宿はチェジュパラですイスカジノと新羅免税店からそれぞれ約6.1kmの距離にあり、ショッピングや娯楽を探すのにも便利です。 国立済州博物館と市内中心部も車で2.5kmと3kmの距離に位置しており、観光名所にも近いです。 客室にはエアコンが付いており、一部の客室にはバルコニーが付いています。 全客室にはベッドリネンとタオルが提供され、快適な宿泊を楽しむことができます。 ベッドラジオ東門店では毎日ヨーロッパ式の朝食を提供し、食事にも便利です。 ベンディ窟とビジャリムなど済州の名所まではそれぞれ約21kmと32kmの距離で、最寄り空港は済州国際空港で約3kmの距離に位置しています。 ビーチはベッドラジオ東門店からわずか 300 m の距離にあり、ビーチでのゆったりとした時間を楽しむことができます。 宿には様々な客室タイプであるダブルルーム、ファミリールーム、ドミトリールームなどを提供し、チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店は済州に位置しており、中央路1ギル41-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店では庭園、無料専用駐車場、テラス、バーなどを利用できる様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店は済州港国際旅客ターミナルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店は済州港国際旅客ターミナルから約2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店はどのような利便施設に近いですか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店はチェジュパラですイスカジノと新羅免税店からそれぞれ約6.1kmの距離にあり、ショッピングや娯楽を探すのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店は観光名所に近いですか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店は国立済州博物館と市内中心部も車で2.5kmと3kmの距離に位置しており、観光名所にも近いです。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店の客室にはエアコンが付いており、一部の客室にはバルコニーが付いています。全客室にはベッドリネンとタオルが提供され、快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店では朝食はありますか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店では毎日ヨーロッパ式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店からビーチはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店からビーチはわずか300mの距離にあり、ビーチでのゆったりとした時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店のチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ベッドラジオ東門店から済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベッドラジオ東門店から最寄りの済州国際空港までは約3kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 579
    }
}